連coinbase利好消息都出哂, 今次bitcoin應該見頂了

連登仔準備幫人接貨

6萬蚊BTC
2千蚊ETH
600蚊BNB

全部都係騙局

Bin C準備

BTC 125% short

絕對係 有貨好走 一個月後btc1000蚊都冇 2021年仲有人信加密貨幣

btc唔清楚
但coinbase 係睇淡

班大戶上市前
半年炒高左幾多倍 差不多20倍 如果真係600蚊開

【明報專訊】準備在納斯達克交易所直接上市的Coinbase，上市前估值急升。根據該公司向美國證交會（SEC）提交的申報文件顯示，在截至3月15日的第一季，Coinbase的股票在私募市場的加權平均交易價格為343.58美元，意味該公司的估值達到680億美元（5304億港元）。
最新估值5304億 超紐交所母公司

相比去年第三季，該公司在私募市場的加權平均交易價格為每股28.83美元，當時公司估值僅53億美元。最新估值，較半年前增長12倍，超越紐交所母公司洲際交易所集團（ICE）、納斯達克交易所和倫交所（LSE）的市值，較芝加哥商品交易所集團（CME Group）僅少40億美元，突顯其估值隨比特幣價格飛漲。比特幣價格昨在5.8萬美元水平徘徊。